緊急法=真•戒嚴，講完

應該有好多人都知，不過我要冚世界都知
同我推上去！

1/10

2/10

3/10

推

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

9/10

10/10

完？！屌佢老母呀

宣佈成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支

男留鬚留長髮，女信阿拉

pish

全世界同我聽住
香港已正式進入緊急狀態
有twitter既快D share相關post
我要全世界都知

18區開花，唔好去政總

行政署向政府總部的員工發電郵，指政總員工可以在今日下午3時半後下班。有政總員工表示，多名警察在午飯時間手持槍枝進入政總戒備。

金鐘佢地已經打到熟晒
知道晒我地有咩不足、點樣可以捉到最多人
而家已經有晒部署駐晒兵
我地唔好再打冇把握嘅仗，去返自己地頭，遍地開花！

推啊

全民沽空港紙，港市，趁未收

梁天琦：禁蒙面法係烏克蘭衍生了一場革命
(烏克蘭禁埋頭盔都無用)

國際戰線啊屌你老母
快D開twitter share post啊

天琦根本未來人 cls

push

推！

今時今日仲信佢地d言語技巧咩
咪撚自欺欺人 18區起義

沒收資產

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏

引用得緊急法 佢預咗有激烈嘅反彈
唔洗大膽預測 我已經知今日死既人係無法估量

因為今日係蒙面法
聽日就係你望黑警就可被槍決
後日就係財產充公

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 自己親手去拎啦 呢一切

假髮，畫眼（影／眉果啲）加黑超
戴堆頂帽就完美？
高領衫

btw
佢地放緊TG，係TG呀，過期危害健康㗎
緊係要帶罩啦

香港變死城！

一定會繼續推

無人話唔係

驚有D港豬唔知呀嘛

咁樣攬炒，班支那廢老同低下階層藍絲仆哂街
之後先會再多人出黎抗爭

輕輕一推

要將本來唔支持我地既人變做支持我地先係政治既精髓
天琦bb話既

55

繼續推

Push推！反對緊急蒙面法，走出同溫層
Call 人出黎呀，反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.04

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

所有外國戰線都要推 林奠不停重重複咁講唔係緊急狀態 睇黎有野驚

Push

條仆街咁鍾意用語言偽術 佢話唔係咁即係係啦
同我推上twitter熱門！！！

wadiu 啱啱我屋企無天線訊號 唔知係咪想封鎖消息

定係我諗多左呢

tweet 去同全世界講香港而家係緊急狀態會唔會比人話fake news?

特衰政府志不在《蒙面法》，而係要打開《緊急法》這個潘朵拉魔盒，到時任何惡法任佢隨時立，立法會這道緩衝屏障名存實亡，香港便馬上變成人治
極權社會了！😠

唔會 貼埋source啦

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

罷工，你可能面對被炒魷魚嘅風險，但罷工不需要附上刑責！警察唔可能上門捉你返工！只要齊心，換來嘅係政府徹底讓步！大家包括今日有出街嘅人亦唔會被告暴動！警察亦可以立即停止暴力，義士亦可以沉冤得雪！

如果大家唔齊心罷工，有一日警察會上門捉你，告你暴動！就算唔係，警察以後亦會變本加厲，用更重手對付大家！以後大家無機會出聲！今日見到已經開槍謀殺義士！我地一定要立即制止納粹警暴歪風！請大家立即籌備無限期罷工、罷課！

請文宣幫手將以上論點製作poster廣傳，多謝各位

得唔得呀

邊個帶頭呀？

我都想係真，但有無理據支持？

特衰政府志不在《蒙面法》，而係要打開《緊急法》這個潘朵拉魔盒，到時任何惡法任佢隨時立，立法會這道緩衝屏障名存實亡，香港便馬上變成人治極權社會了！😠

唔做點知唔得
所有革命做之前都無人知會成功定失敗
但唔做一定唔會成功

purge night

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

真 就算係得1%都要緊握呢個機會

邊個負皮我

唔需要有帶頭人
正如你都搵唔到邊個提五大訴求先

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

推，仲要推出公海俾d廢老藍絲知

推呀

大公司收緊檔

樓主，雖然係，但你要解釋，d豬先明

緊急法先 最恐佈

同佢地講一出緊急法你基本上會行出屋企一步佢地都有理由可以拉你 仲可以沒收你所有財產、限制網絡
所以緊急法=戒嚴

唉，我知，但你第一層樓樓主丫嘛

推推推推推推

有支俄唔會出到

真！同戒嚴無分別

同意

唔返工了

send呢張比班藍絲同港豬